邊度有花哩look果d潮襪買？

買左對新波鞋好正

Stan屎
中坑最愛

Sneakerhell中坑專用襪款stance

冇門市

仲要襯翻對谷入嘅AJ㗎

旺角潮流特區

Happy socks